唔明點解mpf唔比人自己揀股票黎買

如果唔係揀啲廢老基金
股joy嗰陣咪又係唔見3,4成
揀恒指彈又彈得慢過人
我諗你隨便問個香港人我諗佢買哂落QQ都唔想買恒指基金

因為搞呢舊野出黎唔係俾你賺錢既

佢咪照收管理費囉 心甘命抵
1~2% 拎去 比班友執藥

我自已重炸voo ,1年先收0.04%
mpf夠膽死收1.x%

俾你揀就唔叫幫你投資
咁樣點收手續費呀

因為佢地要慢慢偷你啲錢

唔係點養班基金佬呀

要黎強姦你d錢
只不過好過倫敦金雞少少

買BITCOIN已經夠做

應該用黎執骨

比ark先0.75%

因為大部份人唔識揀架麻

唔通比你買GME咩?
蝕哂錢你又屌鬼

冇記錯的話 有一間好似可以自選

我覺得應該賺到先收錢，咁收幾個％我覺得都ok
如果蝕既，就唔應該收

Which

請出招

同基金表現掛鉤，我覺得好fair

我蝕到仆街個基金佬都係最多無錢收，都係輸打贏要但點都好過而家

唔係掛竟然有啲咁嘅嘢

係養緊班基金佬

最on9係好多間冇美股
要轉自己嗰份出去先買到美股

依家用緊恒生自選 已經算比較平靚正

都係果句啦呢類咁既基金都係搵笨 收2%
政府帶頭搞都係咁講
學盧海鵬話齋買齊曬佢list果堆要幾錢
佢收我收續費又幾錢？
幾十年前美國佬 john bogle就係唔想益班撚樣
搞etf出黎 手續費低咁多
政府居然唔係帶頭搞呢d 係搵班出名仆街既基金佬搞

雖然係西.
但唔可以唔講既係..
大部份人都有嬴...
自己買既話...隨時選中D西股就88